{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_051249",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10052280",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 어느봄날키즈펜션"
    },
    "text": "当宿は一軒家の客室を保有しており、個別バーベキューも可能です。 追加費用は現地決済で行われ、一軒家の客室には個別プールもあります。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 ピックアップは不可能であり、バーベキュー炭とグリルをご利用の場合、2名基準で20,000ウォンであり、追加1名当たり5,000ウォンの費用が現地で決済されます。 幼児の基準人数以外に追加1人当たり13ヶ月から大人まで20,000ウォンの費用が発生し、最大人数の超過はできません。 客室には個別プールがあり、利用が必須です。 無料Wi-Fiが提供されており、ペットの出入りはできません。 屋外共用プールは夏季のみ運営され、天候によって変動することがあります。 服装はラッシュガード、水着、半袖、ショートパンツなどを着用する必要があり、色落ちのある衣類は使用できません。",
    "QA": [
        {
            "question": "当宿は何種類の客室を保有していますか？",
            "answer": "当宿は一軒家の客室を保有しております。"
        },
        {
            "question": "個別バーベキューは可能ですか？",
            "answer": "はい、個別バーベキューも可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "ピックアップは可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ピックアップは行っておりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー炭とグリルの料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー炭とグリルの利用料金は、2名基準で20,000ウォンとなります。追加の方は1名当たり5,000ウォンがかかります。"
        },
        {
            "question": "幼児の基準人数以外に追加費用はかかりますか？",
            "answer": "はい、幼児の基準人数以外にも、13ヶ月から大人までの方には1名当たり20,000ウォンの追加費用が発生します。ただし、最大人数を超過することはできません。"
        },
        {
            "question": "客室にはプールがありますか？",
            "answer": "はい、客室には個別プールがあります。プールの利用は必須です。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiは提供されていますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されております。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの出入りはできません。"
        },
        {
            "question": "屋外共用プールはいつ利用できますか？",
            "answer": "屋外共用プールは夏季のみ運営されますが、天候によって変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "プール利用時の服装には何を着用すればいいですか？",
            "answer": "プール利用時の服装はラッシュガード、水着、半袖、ショートパンツなどが必要です。また、色落ちのある衣類は使用できません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 278,
        "QA": 443
    }
}